{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 일번지 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00に行われ、チェックアウトは12:00です。 予約のお知らせに基づいて宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。 追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。 チェックアウト時間を超えると、自動的に追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合には入室を拒否され、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が頻繁に変更される場合があります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 夜間に時間が過度に騒音を発生させると退室措置が可能になるので注意が必要です。 客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室利用の案内では予約特典が受けられ、すべての客室は1回使用後に寝具類を交換して清潔さを維持します。 駐車場は計40台収容でき、建物内の駐車場は12台、建物以外の第2駐車場は28台と大型バスの駐車が可能です。 朝食には、トースト、焼き卵が提供され、お届けは12時まで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00に行われ、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認はどうすればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加で1人当たりの料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "はい、追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があります。お持ちでない場合には入室を拒否され、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合があるとのことですが、何が影響されるのでしょうか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が頻繁に変更される場合があります。これによる不利益は当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を発生させるとどうなりますか？",
            "answer": "夜間に時間が過度に騒音を発生させると退室措置が可能になるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難時にはどうすれば良いですか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊利用の案内にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊利用の案内では予約特典が受けられ、すべての客室は1回使用後に寝具類を交換して清潔さを維持します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台収容できますか？",
            "answer": "駐車場は計40台収容できます。建物内の駐車場は12台、建物以外の第2駐車場は28台と大型バスの駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食には、トースト、焼き卵が提供されます。お届けは12時まで行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 624
    }
}